給香港人的信：希望你地明白 — 香港人呢一刻最強嘅武器係咩

TL;DR 武器就係和理非+感化+輿論 希望你收藏個 post 之後翻嚟睇呢篇文

可能，而家企喺前線嘅人會問樓豬：「唔通我喺前面幫你地班和理非食子彈捱棍，呢兩個月以嚟立下史無前例咁多功績，最後都係要畀你地Ｄ左膠話我做錯嘢然後割席？」

可能，魔法師們會覺得樓豬冇資格打呢篇文，冇資格以一個人一篇文去否定佢地冒住坐10年監嘅風險去為香港發聲。

可能，喺度睇呢篇文嘅你會覺得我係yet another五毛，想幫政府將你地努力嘅成果慢慢撲滅。

更加可能嘅係：你啱啱睇完好多關於警暴嘅新聞，拳頭硬曬，好撚想將呢啲打人打到沉醉於自己個 echo chamber 嘅黑警逐一抽出嚟公審，但又因為知道點樣都好，你都鬥唔過一個死口唔認，包庇下屬嘅武裝部隊同政權。一陣心酸嘅無力感湧上腦海，激到你躦躦跳。

首先，無論你係勇武派、和理非、左膠、銀髮族、冷氣軍師、定係港獨派都好，只要你嘅初心同我一樣，都係希望香港有民主、有自由、有普選、有希望，你就係同路人。我割J都唔撚會割席。

但係勇武抗爭始終都有樽頸位，let’s be honest：你地繼續武力升級，你又會打得贏啲黑警咩？你玩完火佢地又會驚咗你咩？最後佢地只會用你啲錢嚟買更好嘅裝備對付翻你。你永遠不會成功。

所以要升級嘅並唔係武力，而係抗爭手段。

眼見黑警不斷混入群眾煽動人做啲小小過火嘅嘢，然後即刻表明身分拉人。其實佢地畀咗好好嘅提示我地，就係只要我地唔理佢，佢就咩都做唔到，頂攏都係話你非法集結。標榜住和理非集會，咁多部相機影住，要插贓都唔係咁易。

其實呢場運動比起雨傘更加成功，係因為人數多同埋大家吸收咗雨傘嘅教訓，冇咁容易畀自己團火熄滅。除此之外，我地仲得到咗更多嘅國際迴響，多國媒體派員長駐報導新聞，歐盟禁止防暴武器出口香港，呢啲都係破天荒嘅成果，好多都係香港抗爭運動嘅里程碑。所以我地要keep住嘅，並唔係用更加暴力嘅手段去對抗呢幅高牆，而係利用輿論去令呢幅高牆腐爛同瓦解。

For example, 試想想我地一萬個人每日都塞住一個影響香港政府/香港運作嘅地方，全部人不畏強權見到黑警完全唔郁，係幾咁震撼，黑警又會幾咁無從入手？想用暴力手段又於理不合兼且咁多部 cam 影住，只要一隻狗控制唔到自己失控，帶出嚟嘅風波又會有幾咁大?突然之間全部人完全變曬和理非一齊不合作，你又覺得啲毅進狗能唔能夠抽離之前個無雙 mode，去面對眼前不停言語挑釁自己，但係完全唔出手嘅示威者？其實好多和理非嘅手段都可以好 powerful，更多嘅武力抗爭只會令呢場運動嘅成本越來越大。

此外，文宣組同傳媒將黑警用暴力對付和理非嘅新聞煲大，但係政府同埋黑警每日個新聞發佈會完全冇曬 propaganda 可以散播，只會令更多真心膠藍絲同埋國際媒體慢慢傾向我地，咁樣先可以策動更多嘅群眾力量，令到更多嘅有權有勢有心嘅公司同埋商家可以justify到企係我地呢邊嘅決定。最後政府／中央就會走上絕路，一係妥協、一係被逼喺國際社會盡露醜態出動強大力量鎮壓聲音。中共最後都係得個輸字。

好多謝勇武派一直帶動個運動嘅方向，而家勇武抗爭嘅成果已經可以全數收割，接下來運動走進phase 2，好好將先前帶落嚟嘅成績利用，將be water嘅精神徹底發揮！

自推 10

自推 9

自推 8

自推 7

推
好同意要升級嘅係抗爭手段而唔係武力程度

自推 6

自推 5

自推 4

各理非 升级出場

自推 3

多謝您

自推 2

自推 1

自推 0

推
因為無論點升級武力程度
都唔會夠警察/軍人鬥
所以一定要在手段上有變化
Be Water

文宣係時間再升level

當文宣升到夠lv, 勇武就可以再unblock lv鎖

同意，唔可以無了期加大勇武，係時候返返去和理非，再次召集和理非出嚟，話比人聽我地從不放棄

因為見中共吹到係恐怖主義，又似想武力鎮壓
所以覺得如果升級武力會中左對方希望
當然抱歉講唔出一個好好嘅方法
但係會覺得如果係另一種嘅堅定抗議方法可能會更好

同意樓豬
打唔同副本都要換武換職 勇武升到封頂係時刷吓和理非副本

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

試下無妨

推下

我都講唔出一個特別好嘅idea，不過和理非嘅抗爭行動可以好多元化同effective。啲警狗打交就叻，拆局就慢，只需要行動不停變化同埋夠人多可以成事，佢地就肯定會好頭痕

樓豬 想問下用咩字句最可以感化藍絲?
我諗唔到頭盔上面要寫咩